【八旬婦撐拐杖投票：唔辛苦，愛香港就應該投】

Stand News 立場新聞
13 mins ·

80 歲的蔡婆婆，今日撐著拐杖走到票站，並在工作人員協助下完成初選投票。住銅鑼灣的她笑稱，「猛搵（謝斐道）526 號」才找到票站，又指自己「好論盡」，不懂得如何使用手機進行投票，幸得年輕人幫忙才順利投票。

她表示，自己腳部進行過手術，行動不太方便；但即使腳痛，她仍堅持在烈日之下前來投票。被問到會否覺得又熱又痛很辛苦，她回應道「唔辛苦，應該做嘅」，並指初選投票是每個市民都應該做的，只要愛香港、愛下一代的就應該做。
ㅤ
民主派初選首日相關報道：

【不斷更新報道】

多區票站秩序良好 大埔廣場外一度逾 200 市民烈日下排隊

東區區議員稱有便衣警投票 「可能警方都想知投票流程」

水泉澳票站遭房署職員上門要求清場 沙田區議員拒絕：明顯政治打壓

【特寫】民主派初選首日 多個票站現人龍 市民同聲「無懼打壓」「做得幾多得幾多」

戴耀廷：衞服界無法驗證選民 初選只供參考 是否承認結果 4 參選人說法不一

【民主派初選參選人一覽】

我真係好撚鐘意香港

婆婆都出嚟投，你投咗未

大家見到中年同銀髮真係要幫幫手

後生嘅出嚟啦

銀髮族好叻後生都要爭氣呀

投票、食黃店，再順便睇三寶

我真係好撚鍾意香港呀!!
辛苦婆婆

聽幾個fd講，佢哋投嘅時候都係中年同銀髮比較多

係時候幫返佢哋

銀髮手足

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

=================

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

咁辛苦 長者在任何投票
應該另外開一條隊
故意令長者排好耐
更是不道德

啲後生係咪天黑先起身

老實講，我冇嘢做真係天黑先起

推推推推推推推推

多謝婆婆 保重身體呀

衰仔，出嚟投票，順個便關心身邊嘅人啦

推

推 直到最後的勝利

廢人生活

真心今日有啲曬同熱，我一早起左身都打算傍晚先去
同埋明知一開始個個湧住去

起來
投票啦

見到佢地對住個QR coed好無助

code

有冇幫手

真係

有熱心職員搶先一步

多謝銀髮族

辛苦了

年輕人本身都少人

冇諗過初選都係咁

婆婆

大家見到都可以幫手

Pishhhhh

又熱門

落到去全部中年，說好的後生呢

投啦投啦

80後呢......你唔洗等到八旬啦.....出來呀

又可以show off

嫌麻煩嗰啲慚愧下

Push

多謝真.銀髮香港人

三寶即係？

金都 幻愛 叔叔

出嚟投票呀屌

推
投票呀

多謝銀髮巴絲

但黑髮去撚咗邊

婆婆都出你哋唔係唔出呀嘛

總人數少啊屌

值得尊敬

Pish

老人家唔淨係得廢老！

長命百歲

岑子杰「投邊個唔重要」, 200萬人出黎多得佢, 投民陣

銀髮族

===
初選見

多你一個好多

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

【初選】鍾劍華：初選不會受到影響

其實建制會唔會反向操作
叫人投曬啲舊泛民出嚟呢

婆婆長命百歲

神巴

幻愛 巧巧睇

今日見到個婆婆唔識上網周圍問後生仔邊到有票站，淨係知係橋底附近，好彩我得閒扶佢去
大家後生既都唔投點講得過去

手足

我意思係我想像唔到會有中年同銀髮咁落力參與

但對家廢老會咁得閒出嚟咁做咩

呢幾日應該會再睇多次

爺爺

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

唔知有冇蛇齋餅傻 擔心有機會姐
所以始終後生一定要投

婆婆一定要長命白歲身體健康

後生既，咪投張票都懶阿

今日air drop 收到呢個，多謝手足我都好撚鐘意香港🇭🇰

見到銀髮族有困難，記得幫下手

Hong Kong ist mein vaterland

多謝婆婆

今次好多中老年人投